jobsxx點解咁多伏工落招聘

話說我每個星期都係jobsxx搵啲工send cv，利伸，俾呀媽哦到耳仔都甩咁滯
一向都唔會掂有關Finance 呀，保險既公司。
直至我見到間所謂IPP financxxl advxxer 乜乜limited 請MT，唔知點解鬼掩眼send 左cv 。
岩岩就收到電話，叫我interview ，其實一切都好正常，直到佢講左句說話令我有點懷疑。
約好時間之後，佢話，咁我依加就pass俾人事部，如果你no show ，會black list你，可能會影響你係其他公司既interview 機會。
哇，收線之後諗諗下唔對路，梗係google下乜野大公司咁巴閉，你finance 公司黎乍喎
一search 就見到啲人話其實又係sell客sell保險，又話大學intern界入面已經臭名遠播，blah blah blah。。。諗多陣 ，結果都係打番去推左，廢時俾佢black list我

一睇就知係保險

已經唔會係JobsDB搵
AIA, Appco...都係大伏

咁有咩推介

啲人話linkedin好似幾好

登得廣告嘅九成都係伏
好工只要放自己公司網頁就得
叫個IT仔求其開一頁就搞掂
自然一堆人搵上門

勁多保險垃圾請人廣告

點解啲保險狗咁賤格但咁耐都唔死

AIA成撚日洗版式係JobsDB落廣，勁煩

係費時失事 費時

係喎，每一板都有

成日懷疑d工已經內定曬 擺廣告出黎都係做下樣

AIA真係好煩

比你做hiring manager，如果有熟人refer，都會優先interview啦

咁放個ad出後做咩喎

做樣子呃鳩你班fg

因為公司朱多規章

manager內定請熟人,但係公司朱多規章HR樣樣汁正做

Fg搵工好有熱誠咖
見幾廿次都無消息好灰